其實今日機場咁安排香港唔係蝕好多

HKIA今日學精咗
俾客落機
但唔接本地上嘅客

剩係做轉機客同貨
如果以大柴咁計 其實未必蝕好多
大柴long hual 轉機客過半 本地客真係好細份額
對香港嘅經濟影響冇大家諗嘅咁大
所以佢仼你罷 等你地亂同失信用

大家參透下